［有圖］得罪講句，呢啲身形先好砌

做咩影我

死肥婆

文盲

出街大把

觀塘

2000蚊大把

仲要呢個位咁多一樓一

頭髮好長

偷影

準備去開工

對鞋好柒

腳短

頭大身長腳短
頭髮長度有身高一半